tvb 中秋翌日播范冰冰既戲代表乜

仲有劉華扮 iron man
仲有長江七號 個男仔

反了

暗示佢好似嫦娥咁
依家俾人困住係老遠既地方
應該再無乜機會出得翻人間

神解

樊少皇 d裝備好柒